有幾多人買過暗部/虛化面具，學過結印同買過斬魄刀？

😭

係連登問？

y

冇
睇到都覺得on9
個fd買過excalibur 拎住走果陣都夠柒 拎返去又係擺係度托

買過天鎖斬月 木葉護額 手裡劍 鋼鍊錶
同埋死亡筆記 個陣見個個都有